hi 淡友 (889)

屌！！！！頂唔順！！！
好辛苦 ！！而家出去練superset

強迫症

似ADHD多啲

朝早會唔會有政治市呢

啲商家佬過唔到聖誕
熊軍係咪要抬頭

邊有呀 我懶到出汁

差少少拉完筋

熊GEL

早
今日應該好Chok

大阻。27900
小阻。27700

開市根㯫外圍低開
裂口四百點 個裂口要唔要補呢？？

日線三白兵好惡 但超賣

資金配合

今日開市留意15分鐘先
如承接升勢 必勢到277 才小量牛 並留意279會否有收壚盤

我覺得今日低開高走
睇下日本仔開巿咩料再諗

Ig 日本仔原來升番哂上去

停返日儲下氣好啲

或者掂一掂27460左右會係好啲
不過要留意有冇散倉

夜期收275
跌我諗都唔會太多

外圍上返啲
向下空間唔多住
250天會有持的
不過今日衝上既話有機收針

又要返工

美股唔肯跌，今日隨時升市

似乎裂口低開100-200左右
但應該無乜動力上
279超大阻力

早，今日去工場做嘢無得睇巿唔怕手多

早 又要做狗

大家都噤早開工

返啲垃圾工
屋企又遠

唔知

可能低開少少 向下沈落去 100 再v up
穿277即 日追 追100點

由南京打到北京都要抖下架

要拎籌 就快無

噤先健康

同埋 279 係前頂只係另 一樣野

定279係阻唔係因為佢係前頂

我依加日日一起身都係入嚟
話咁快又一個post
早晨啊咁多位

未見過升左700點第二日仲有得升

炒股好過喇，尾水留返比淡淡追數

收到風 今日千跌

好似博即日V開心啲

尾水......

落咗車 高開先跌

有小紅帽玩喇

咬污
污～

Lonely Christmas
有無淡友聖誕party

ifc 有

邊有狼人早上岀沒

今日跌

報名
IFC M記加大

想開275

琴晚就有

牛gel

285

你去日本食啦

牛 G E L 牛 牛 哈

琴晚唔得閒

小宇宙話我知今日低開高走

結果就揭曉
1810 嘅對決
6060 3323 hsi 自己嘅預測

好正

對，睇屌 小鄧 大上升後佢會口乾之後再唱

用時間洗底

時間係最好既洗滌劑

輸贏都冇 獎品
只有自binc
健康對決
我仲整咗四條畀自己

四條

一個月都睇唔晒啦

訓練出更厲害既自己

Competition always Make You Stronger

屌 咪打擊我

開巿

暫中… 3323 和 我估今日和/跌的

牛得

我估先跌後回，即點都晤大上

又要開工 sad

無位落手

hsi先回後上，但不大升
3323未回

1810 6060 不過休息後佢一定會上

聖誕快落

我睇咗2日先睇得5個 我仲有40個post先到889

最近牛係咩number

熊熊點睇
我無咩時間睇
開市即走算

跟

一開波咁貼27470 ..
等位+下好過

驚閪咩

我都打算開市走

即掉

賺死你

開市走+2

屌5手咋

我掉完貨就訓
好累今日休息

痴線賭錢唔通賭身家咩食個lunch咪算

0.038走左
再見
又食蟹啦

驚閪咩 下個月三幻啦

掉哂0.012 》 0.03

休息下啦

牛局
27200和 －600 另一number冇意思
27000和 －530 另一number冇意思
27000和 －530 另一number冇意思

即時
27200和 －600
27400 －130 27350 死 －250

有成六百點支持點都唔係大結局
話去星園嘅全部都係蠢材

0.038
我無咁高嘅

一樣
1.5倍

上面high大咗？？自己睇

正 食溢價

你極限位回報會大d

食左廿幾格
訓先

係喎 唔記得今日千跌添

好托得

67816
等蟹中

正
做淡又成功

原來唔同隻

3手都有幾百蚊

早走沽 屌

一跌無回頭 星期五買熊真係勇者先搵到既錢

喂！！！！點解開市6060 1810 3323 結果倒轉
不過我估收和不大上升！！！！
3323變咗中

千跌start

小弟我熊既勝率100％

做嘢先，cap圖食飯睇

我走哂d牛先
再食熊

廿幾格
訓 休息

夢巴今個月贏幾多

唔沽得唔沽得

輸錢

屌 跌唔到call價上咗

250天即彈

好撚cs

6060彈

真係低開高走黃金劇本又

隻牛回返入價

無走係啱嘅

賭仔今日操作仲好過我
我成個身散哂得諗住掉貨

離場觀望

屌 講哩啲

溝多5手 溝少咗添

D極熊食溢價
高級對沖

今日食成50格

好彩有位走
今日唔玩
我要修心養精

我得食左26格

10蚊格

咁樣彈百幾點

屌 罰你追post

熊之神又保佑左我

順便保埋我

#169
不過3323已全中
其他 開始開市係贏
之後我估佢平收
就算今日 收陽聽日都係紅
（都預咗，不過 鄧麗君唱咁耐點都要休息）

又要等出糧

咁我條數多你少少既
100蚊格

27573先call 到食少50點
fuck

屌你

好彩有假期小幾日

屌50一格先啱

算唔算出左大棍

小米今日同我收跌／和

極熊要收皮

唔算

愛得威大升

我地d熊仔要死了

都話左今日升

5分就真係勁大棍

收到今日劇本
隊上去殺278熊
跟住千跌殺261牛
最後平收

現在不是牛位 等

－5％即0.5先和
Come on 休息吓先

霹靂無敵地爆天星

賭仔賺成千今日

ff 少陣

4點決戰！！

屌 咁少一下就會輸晒

大師好勁

中！都話低開之後上，
琴日賭仔心態問嘅巴打
點睇今早 買熊都係戇居

見你d操作有時仲好過我
進步左好多咁

大家都係中1半

屌 有tips

做乜， 下次不問價隊落去

我做緊野冇望.....
差4點

100點

下次早1日set 3個款（ 當然你唔會與今日係大上）
即大跌開市個圖形
和嘅圖形
小上

到位都入唔到
我傷心過你

做乜呢個位入7200

咁睇呢個聖誕狂聲
28000 以上收非常之容易
咁一月小心 會震1震，之後 農曆新年應該要賣曬所有貨
因為農曆新年提早
咁即係話新年之後大跌
3月中四月又升過
之後就牛皮 再跌

屌 打中我止賺位就大棍fuck

熊軍呢

呢個位都值既

992

我覺得今日係收針

走哂買牛日日賺

哇，你連幾毛都唔放過

又話唔玩工具

收280上邊我估要星期尾 或者下星期趁成交少托上

再加注 7200

開心過聖誕

死撚哂啦，我以後都唔會做熊軍

好明顯7200佢當正股咁買

仲有咁多錢入
一早入賺成2蚊

7200睇住你

大棍ready

槓桿細10倍左右

100牛

278ready

我隻熊神助攻到大師

啲牛咁貴點買得落手

278熊驚閪咩 排定0.01入幾百手先

有錢真好

所以應該買熊

準備沽

賺到你

即日？

1810定了

百幾點既熊一朝夾死左

啲牛好唔抵買

無啦

係

好似未得啊 上埋先

殺埋278先啦
跟住今日沽到落261
尾市大奇蹟日 平收

啊～～～
唔好咸濕去摸波波啊

牛牛未走呀~咁快熊

就快又追到道指

27698-1

咁取樣跌落去先過引

屌 咸濕佬去摸波點

比嗰下衝上27700呃咗入牛。。。

put duck

個市都未到瘋狂狀態

放啦喂 唔驚？

食開牛肉幾費都要買

輸左500蚊啦
（預輪50點）

驚咩，大船睇好

早就講咗一開波即刻買牛

高j 牛做乜

嘩屌跌咩呀～

紅燈變綠燈喎都有百幾點

食糊棍 驚閪咩

升完咪跌囉

改平手止蝕

好彩決定食咗張call

賭仔命
祝你好運

十賭九輸 賭黎做乜

插落去送牛軍一程

278熊 唔會見到聽朝日出

係話佢277仲入牛要回先可以搵位

唔走住

排定張27000＋1先

27000

計出來的
兩日之內一個1001推論

27000咁貪

成日見你講同做兩樣野
咁你d野學黎做乜

差唔多啦 依幾日升到火箭，係回到依啲位

小米 請你休息啦
6060 3323 都休息啦

68495

即日升軌重現股壇
今日千億成交 劍指三幻點

諗住277阻力都升穿 可以追呀麻

精彩

引到傻散

搞錯 俾咗tips 都唔跟

大上市

276止蝕先

3998 $3.11

阿爺唔係死撐貿易協議贏左既咩仲唔谷返正數等個市睇落揚威國際

妹市開始

失敗
27682平倉

係喎唔記得呢隻 ，話去去到2. 7

悶

我知道佢會升但我唔會今日佢唔會回氣
計影子離港 跌一蚊先叫死 10％buffer
小米……… 畀鄧小姐抖下啦佢聲沙你冇好下場呀

3690 一個月之內點都要高過依家呢個價
否則一定大回
依家打和
即係一兩個禮拜內佢會回氣
之後再上

點解你哋有無限彈藥
我啲錢之前用盡曬

27682...... 真係要度下

一向要面既阿爺竟然協議後任由中港指數紅燈唔通等時機出手

太監個位夾得太高 上日上得慢 我就等佢回先買 一係當唔睇唔到
寧願買必瘦站 都唔買佢 都唔買佢

275

太心急

…… 中途出家祝好運

仲有幾十點又去番今朝個位

即刻大暴跌喎

5000股太多

隻52246郁都唔郁下

唔係
真係策略問題.
實戰係煩啲

我唔明喎識好貴咩
我之前 借到盡 有隻等咗三個月都係 千鬆啲蚊
講緊上年
今次買大十倍 都 一倍咁樣賺

牛得未

事後睇返1k 就知果棍係中左招
1029果棍誘發左我用80做止蝕

十分鐘內彈返上去

畀你講一講
下次 冇嘢買account 買7200 7500 好過買其他啲

斬殺牛軍

明顯跌勢已成喎

日日曬餐士.. 這個呢..

10：10 原來出咗角

慘

下次跟你買

我不嬲都一注入魂
好少好似你咁樣搵

即時27600 破咗就指跌 喘氣

點样八個percent

最低點
抽水好啦未定

剛剛買果個位我都慢左
我應該set touch 27708-
結果慢 左10點

實戰唔同paper
好多野要適應

始終試方法早段
慢慢turn 下

邊個講㗎

成100點

密密執一個月都可以有$6000-8000

唔止一次架啦

有排妹落

27600 打和點

牛市唔做廢淡 等位入好過

唔記得囉
3個月後你買乜我買乜
痴線你已經進化到變成抽水王

五分向下仲差啲

驚清到時唔敢入

27450 support
27600 變27580 和點
之後每一個鐘減20點 如果仲係慢慢向下跌
如果出陽棍 咁就27 580附近 和點
捉到13 就會反彈

叫你阿媽咪同朋友講佢係股神
否則你有排煩

咁得啦機票都有啦

等位+

11：20決戰

dl前call佢

no single ng buy

3 min 內唔收返低過27570 放飯算

信系統信singal死好過亂9買之後死
雖然我有信心死唔去

糾纏中

收到

唔急一時

上午休息

下次改止蝕條件先
1. 陰燭多過20點止蝕 或
2. 掂50就改一分鐘止

今朝幸運執左13K
希望2月轉工埋單結算時仲有錢剩

而家+既話要用60點止蝕
就lunch
入既話坐過午市機會大
五分鐘又似未上得

Rich

嘩 13k

加得啦 會上返26650

再－250 點 我都 南方牛佢

開影頂…shit

咁睇下晝先上返去
有 300點support

2月中轉工就唔玩,最後呢筆50K本已當TOTAL LOSS
2月中埋單結算剩多1蚊得1蚊
我淨係計今年輸既錢,已經唔會有機會回到本
計埋以前輸果啲,係想像都想像唔到會回本 (應該真係要食哂一個萬跌浪先追到)

up 乜春

南肪牛係7200？？

今朝估過今日出針

追本無涯 回頭是岸呀施主

777大法個鬧鐘嘈醒左我

就係叫你+ 26650止賺

萬點跌浪

佢出現咩

有料

而家田27幾ar ching

有幾難 我四個月食曬所有狼 已經賺咗四千幾點差唔多五千點

爆上300再直落200

我唔識呢個呀 下次會買呢啲
一個 重過野牛
一個抽水牛
一個 用盡曬牛嘅錢就走去正股account 買 七字頭呢啲

Live緊

🤫

係喎 因為上升期仲係26開頭，習慣左添

咁串 捐錢呀
我哋唔會聚會嘅

到時請教大家

今朝277-？？

老實講唔知，但升到火箭咁係先追入又唔值搏
粗略我估回一半27000值得1 +

屌係喎 我都冇留意你錯左

我未掂股票前已經自資做緊物資站

咁好心有好報

乳牛即係幾遠先

嘩陰濕到呀
頭先話11點20分決戰
佢出糾纏上
呢個形態好難睇 因為有機會係呃人
點都好都係中咗

我睇開15有call signal
but 浯抵博
60點止蝕博少少。。

總之 11 20差唔多決定位
以前都見到佢會升
但係有機會呃落去
所以都係有少少賭嘅成分
雖然而家係牛局，又封底（和－150）
Day trade都係要觀察多啲形狀

263牛死就唔會死
但如果真係回到270,都無左半條命

難講

個角好靚

不過呢2日都無近牛出世

跟住777玩真係無得輸

呢個係50 50㗎咋
因為唔係太激烈
有機會被厄
觀察多啲先

你要搞清楚7200唔算低風險

星期4有270牛, 星期5有276牛出世,大家睇路

睇圖啦 呢度好多高手

我個人建議就接近目標價走

計埋夜期 造左雙頂

不過都係果句，升到90度角咁就要小心佢大回

如果玩到50手以上,有得食就食,太大槓桿好難頂

有角？？ 1k?

咁都50 50
我道行真係未夠

1145啦 我覺得咩角都好
係時候收工

賺少好過中招

過左市唔知咩事

唔係你睇多啲呢個款
呢個算係 陰啲陰啲上
平時嗰啲係好多支疊上去
有分別嘅
呢個算係陰濕嗰個形狀
我都要觀察多啲
喺十一點零幾分至十幾分買 都有少少賭嘅成分
-150點（ 雖然冇乜可能）

都算低架喇，有咩萬一都可以當佢2800咁坐

見到開市d棍似樣 dt牛熊 嚴守止蝕 應該有得賺

咁你地咁中意坐我無野講既

今日day high全走
無貨

朝早九點半個角就百分百必中
等埋三分鐘27400 必定係和點
嗱而家開始糾纏向下
所以唔好諗住一時間贏咗 太興奮

其實7200同牛洣一鳩樣

冇，冇時間望市

今日好忙

五分鐘有角喎

隻收股last game

賣剩一手做倉底 已賺呢一手錢

其實我依家諗緊直接用270k買2800取代買一張細期

d澳門賭股而家入會唔會太遲

上個星期睇5蚊
意外地比我想像中彈高左

你買幾咗多

切忌all in

大插

唔話你知

睇幾多
利申6手岩岩賣左2手

大棍落

驚咩姐 2800 唔會死 又有息收 仲可以SC

屋企住緊層舊樓有地產話收購
9成9係重建
個offer比市價高左5成左右
阿媽即日叫我LUNCH TIME落去睇文件
希望係堅

以後唔洗入市了

即刻追返今年損失

屌

fatfat

收樓好少有伏
我朋友18000尺收
土瓜灣

5成

邊區 太子渣住3間都未有

可以炒老細魷魚

當600萬五成=300萬

賣咗拎去allin牛

我幢唐樓有個渣75%業權既大業主
上星期收到風佢賣哂佢果份
今次應該大機堅收購

高5成

一樣
2800 d sc 冇肉食的
曬手續費

allin牛 X
allin近牛 〇

有錢炒

如果真係屬實
屋企多左250萬左右
正路資助我買樓筆錢多50萬不成問題
呢2個星期追左150k左右,加埋呢筆錢
真係cover番8成以上

屌你呢到個個業主黎

層樓我父母

絲打唔比我中出幫佢下血
唯有係人傷口玩下賺下錢

佢唔講我都唔知有隻妖股玩下

九龍東

Hi 業主等收購（889）

個個幾層樓係手

計番呎價我15k 左右

其實應該同期權差唔多，衰在佢行駛價差一個格已經差一蚊

公屋先好

大膽估計
晏晝上返27650

直頭大換細 一拆二啦

日日賭咁多好意思

佢地比到靚價就唔好企硬
大部份人企硬唔走等到人地到八成就笑了

屌 就快無晒喇
要修心養精一排等佢回先

即賣
最好今日簽約

真 有啲師奶貪心 結果勁快夠8成去拍

聽日可以all in 了

工廈好多時有價無市 難租俾人同賣
住宅之前777未公佈惡法都有人接貨
而架買個d我唔知笑定嬲好
自用有能力咪唔怕囉

真係賣到既話
而家證券戶口果180K輸哂都無所謂
只求捱到2月當娛樂費

以前黃金年代d股票經理
d樓係一座一座咁買香港人真係比你想像中有錢

PTU好型

其實如果真係買賣你同個業主都有得傾
D盤放出黎個價係睇黎哂氣

整爛哂個遊戲

抄貴哂lor
我朋友收左一間

仲有幾間等收
我屌

以前既有錢個班係鬥緊幾槿樓
以前持有個班真係笑住睇你地on99
而架係講緊一間間

成班大戶
唔怪得跟大船會沉

呢到好多有錢人
玩股票係賺零用錢既多
係到

Lihkg最大騙局就係淡友post

你呢

真

佢地好低調架
不過你串到佢你真係可以收皮

一大堆人講牛過就跌
講熊過就升
輸哂喇

你他日都係

你地他日咪爆條無限生錢方法

唉
如果你真係咁中意錢
香港比心機番工無錢途
是但揾份工專心抄賣就得

香港會收皮就係因為咁囉
只可以講我見唔到香港仲有希望

咁你仲玩股票做一份子

原來小米有北水
休息呀！！！

咁3年後你實有

所以我會寧願唔賺

我唔係唔知道走私奶粉有錢賺

唔係唔知用長者卡可以慳錢

但人有人既尊嚴同價值

擅於係規則揾漏洞並唔係聰明，係自私

「必需品」

派啲俾我

我咪一個三失廢青

日日比老師咁屌我

true，無實業無科技依靠炒賣（金融同樓）為生

你講個d賺黎做乜
玩得水貨上面投入既都要成本
人地係一門生意
你插隻腳埋去你訓得棺材

有好多研究都話capital 產出既錢比勞動/產出既錢多太多

香港特別明顯

大師

水貨客真係要有牽頭人同埋一堆帶貨團隊
先有水cap
唔係的話，都係搵小錢，無肉食

重點咪係伊度

走私 = 生意

價值觀問題 但唔否認係「生意」

老危

唔知la
我只可以講 你睇落人地d錢好易賺咁
人地都付出左好多先上到軌道

所以要經濟濫炒

酒樓見緊agent
99%係堅
快則聽日簽約

你自己諗下點解你會覺得股市係必需品
走水貨都救左大陸好多Bb既命咁算唔算係有良心？

不如拎舊錢出嚟派或者開party

我從來唔否定佢地既努力

每樣野都要付出先有回報

但唔代表努力付出 = 正確

劏房冇付出過咩？都要買樓、坐貨、裝修、等客，仲驚遇上閪客。但因為付出過努力先上軌道，就代表劏房岩？

快過買六合彩

請大家m記加大任嗌

依個時候收樓，發展商睇好發展?

發國難財仲講得咁動聽

海富M記淡友集會

非法集結

你都係賺緊人輸緊d錢姐
人地救到真人命
錢財只係身外物 執著黎做乜

由始至終斟酌既係唔應該炒賣「必需品」

9字頭錯過了，行影，不了

未死，仲有2 3年

仲有半日
早你輸之後我輸
我話收市打和

大把人唔靠股市都生活得好好
賺到大錢

如果你真係想係股票市場生存到最後
你主觀既諗法同我掉走哂佢

你要記住股票市場唔會理你諗乜

收10.42我睇

咁你明白啦
唔係社會變成咁差
而係大家有份令香港變成咁

不過加油啦

當初你咁有錢你唔紮1
我已all in＋孖3了

下次醒日學你抽水
太消極

支持攬炒

之前嘅700 1398好重，之後883 19 1044 823 好多了
牛仔千幾點＋1044 另1隻短炒account

小心，個市未到瘋狂，所以回係1定的，但有700點上落

show off

Tesla 真係下場最慘既天才

攬炒可以救到香港我信

大家睇到的都一樣
問題係我冇錢了
佢仲有
你更有
我有聯想，3690，alibaba, 瘦， 奶 ，1114，等全紮1

今日未收市

你都係我偶像
我都好開心係到識到你

我而架睇緊

又short咗唔跟form

冇錢啦

算，當試身手
起馬你由熊局和局到牛局都全中
出入位就。。。

所以鬧警察做咩
勝負已定

因為鬧警察唔犯法
係我能力之內

死黑警

未必，而家係反彈休息，未到牛3（佢哋嘅行為，之前啲炸彈手槍冇俾差佬揾到就牛3了）

會有多一棍拉升
但難捉

今早＋－咗，
27400守，而家休息中

Agger 去到依家香港一定要死一次先可以浴火重生
單靠賣地同金融賭場根本無未來可言

勝負未定
如果係勝負未定既情況下認為勝負而定
正正就會造成勝負已定
經過學都有呢個理論

當全部人都認為蘋果會跌到10蚊
咁佢地就會因為呢個思路而唔買蘋果
最後蘋果就因為無人買降價了

我地唔夠佢地鬥往往係極權最大武器

爬文
上星期開始已叫你爬

易啦，守位27300 近佢1 3 5 10有角即刻call

今日又豬錢
夜晚返屋企寫反省

中共唔會比你發展經濟多元化，其實香港命運同中共已經連埋左

唔識你個套今日訓覺為主

我今日都唔點落場喇 落得多豬得多 dklm

就係哩個

如果出gif 我all in 熊

早上係最好既賣貨時間
收市係最好既入貨時間

唔係呢個
有個好燈

唔好出pls

係咪呢個
係我喺279嗰日出架

唔撚理 修心忍住

係咪牛圈

屌你
原來係你條仆街仔

上面果個
仆街了
都話唔好出

對唔住囉

今日HHIF0咩事

岩岩諗
香港警察其實好優秀

驚閪咩
夾淡夾淡 夾到年卅晚

理性：各為其主，有乜好怨
感性：人命並唔係數字

放長雙眼22000見

睇黎上唔到27650

27630頂住咗

真 如果做兵唔惡，其實無資格做，佢地高層真係一個都不割

期貨貼住15 20MA 上緊

你咁勁，日日龍景軒 食飯

而家咁既款..
一係隊落去開Call
如果唔係等反彈夠開沽

1400 前省返啲功夫
唔洗trade

約左聽晚簽約

285 真係cls

又一個million

成交完仲要有6個月免租期比我地住
完美解決先賣後買定先買後賣既問題

正啦

聽日辭職all in 啦

快到一個點

又多一個巴打發左達唔會再上黎

計埋免租期解決要賣樓後短租再搵樓/買樓時要先比BSD再申請退款既極大麻煩,再加埋唔使自己放盤慳咁多時間
幾乎平空多左3球咁濟
真係游水過去簽約都肯

點解823仲未上

咪又係要搵錢供樓

各位巴打

我all in跟莫大師賺咗層樓

不過係模擬倉

今日放完熊就無再睇
原來比人拍左

有無本世紀最偉大既平牛買

即巿個圖

閪圖

等唔切鳥
今日高位 明日低位

問定
無時間睇

今日再唔入 聽日就裂口千升

牛gel

牛牛哈

各位準備定搵位+ 啦

睇完笑左

個比率搞唔掂

20點：1格不了

係咪好刺激
我以前日日玩一百手

入住貴牛先囉

買牛日日賺

熊一熊佢博簽唔到好過

Cls

唔係話仲未有良辰吉日簽咩

即時行影頂中
我唔信佢破2.5％

妹到爛

新手想學野入坑 玩牛熊 ，想問下點樣睇同計 幾多點 上落一格

D咁仆街既野學黎做咩

唔好學 快走

有寫換股比率1:0.00005
通常買1:0.0001就係10點換1（未計食格仆街輪商）

輸死你

是但揾隻牛 / 熊
你觀察下升/跌幾多點會有 1 格
邊間卷商會食格，食幾多

無錯
出去玩正股

卒仔

27616demo-

好 唔該巴打

Av女優呢

Agger 我都係咁睇

扮咩硬 快啲死返落

我走佐

我睇左2眼
但無入

27604平倉

駛唔駛咁快 你夜晚一定都好快

今日又磨過 入少少牛過夜先。。。

demo 之嘛
大棍平倉係常識吧

證實死亡

buy jor what?

20點內磨

黐線，你點知的
點解咁多平嘢發現

屌 好賤

3點神秘力量

乜都無

見有新人，我身先士卒介紹一個囡囡みひろ
個時最qq就係佢

而家個online booking system 比人攞左來抄成日都book 唔到

收到風 聽日升2000點

無關係，d 人寫bot 搶哂d 位

Short put 270

偶像

再插落去咪輸晒兩注

270依啲靚位插到落去你應該開心
頂多265再溝

似上又唔上..
三點前死固固

買多幾個飛機杯支持下hktv先

真係好垃圾

妹上
唔玩住好似過哂入巿時間

好悶
幾時有走勢出來

升到30000點先落

等下 今日 行完都唔奇

最好一定係短期內有大波幅
不過月中可以玩組合，例如
LC278＋Sc280
輸盡70點，最多贏130點

我頭先咪叫左你short put 270
你又話插穿輸兩注

生蚤

你講野份量唔夠莫巴重

衰過上星期

27627+1 demo

Cls 成個鐘仲係呢40點

撚狗市

還有40分鐘

珠海公安：53歲港籍疑犯港珠澳大橋被捕 涉走私手機7年前被通緝

屌

1810 今日唔回，聽日 / 後日都會回

3點半千升

又被送中

港豬 噢被送中

有百升都當蠃

幾時先仆街
垃圾侵

停手啦

熊過

生生九龍gogogo

聽日drop to zero

悶焗

逼我尾市郁手...LOL

27604+1

牛GEL

6060 中 3323 快落快落！
1810

都話我個formula5050只可等，
範圍唔會錯，即時唔會
呢啲估第2日就有機會咁！！！滯後

個個都發呆

尾市啲singal 衝入去緊係覺得會輸

即係唔應該郁🤔🤔

輸20點

尾市轟落去

即日day trade 輸左廿點收埋皮

仆街 唔記得set咗600+

嘩

跌呀

食屎 以為取消咗

豬返30點

沽返張

連續幾次都係
明明應該大勝..
結果都係因為set 止蝕有誤
最後結果唔理想..

人

臨尾咁抽上係咪意思

今晚上一上278比我走啦
下次唔敢喇 對唔住大佬

都話左插（煩膠

277都得架喇 我平手走到都偷笑

叻啦叻啦

終於追完所有post又要開始做嘢了

事實証明， 開市之後要即時睇住先知點發展
過夜略知一二
聽日3323跌
6060和
波司登中
小米跌到10.4
Hsi 不利，要－240先定，之後冇陽就走啲貨

大棍落feel

似會向下

1810遲來的陰棍

所以唔應該推止蝕

啱呀

太驚輸

唔得了，－250點內守住，咁見惕太監有啲難，會收1粒／十字
個市未夠瘋狂

又其實你LC姐？
跌多啲SP270咪仲好

跳樓巴真料

跌落去敢唔敢開又係另一回事

又掛住打字改唔切止賺
算，都執到 35點

Diu 27560平咗沽

1629大法 加

一嘢轟落去

有機，太牛皮了
今早計個守位應該掂到。。。

3323，1810應該好似 波司登個屌圖！！
冇 北水佢一定係咁行
開始我中，尾市咁遲先出陰， 北水搞到我輸咗

今晚點都要走喇，聽日開市個價你要上到279先平手到